泛民初選實體投票日 1月14日（日）09:00-21:00 (記得去投票表態)

泛民初選實體投票日 1月14日（日）09:00-21:00 (記得去投票表態)

記得等帶同身分證、2017年住址證明（銀行信件、政府公函或公用服務單據）去投票。

投票日期：2018年1月14日（日）
投票時間：09:00-21:00

九龍西票站地點：

1. 石硤尾邨展覽廳
(石硤尾南昌街215號石硤尾社區會堂側, 近港鐵石硤尾站A出口)

2. 尖沙咀基督教協進大樓地窖
(尖沙咀加連威老道33號, 近港鐵尖沙咀站A出口)

3. 港鐵黃埔站A出口

九龍西 及 新界東

票站投票流程

民主動力 Power for Democracy
昨天 19:07 發佈 ·
[[ 今個星期日 #民主動力 主辦 #民主派初選，約定你去投票！ ]]

#1月14日 #上午9時至晚上9時，帶備 #身份證 及 #有效的住址證明 (2017年內的電費單、銀行單等)，到以下所屬選區的票站投票， 選出代表民主派的最強人選，重奪 #立法會補選 議席！

[#九龍西 地方選區]
1. #基督教協進大樓地窖 (尖沙咀加連威老道33號 )
2. #石硤尾邨展覽廳 (石硤尾南昌街215號石硤尾社區會堂側)
3. #黃埔港鐵站A出口對出空地 (近民兆街)

[#新界東 地方選區]
1. #粉嶺港鐵站A2出口地面空地 (粉嶺車站路)
2. #大埔墟街市及熟食中心旁邊空地 (大埔運頭街)
3. #將軍澳港鐵站A2出口旁邊空地 (近寶邑路)
4. #大圍港鐵站D出口對出空地 (近富嘉花園)
5. #香港中文大學鄭裕彤樓地下

#114民主派初選 #311立法會補選 #反DQ #抗威權
#團結一致 #抗衡建制 #重奪議席

點解要幫呢班人增加民意基礎

大家要含撚投票喇

聽日

我想反問返啲泛民打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

投基哥

[回帶]馮檢基新西票直接令何君堯當選

LIHKG @ Android

你又唔係泛民主派，更加要支持基哥

因應民協馮檢基日前有拉票單張提到明天會提供免費巴士供選民投票。民主動力召集人趙家賢不點名作出呼籲，表示已要求有關的參選團隊停止派發有關單張，民主動力明天亦會派出神秘人士到有關大巴，檢查有否違反民主動力的選舉指引。

比我係建制聽日一定動員投李克勤,咁正式補選鄭就穩陣了

正正係最擔心

馮檢基+郭永健

講真如果佢贏左，依度邊有人投佢

邊個補選唔投基哥就係分裂民主派就係鬼

去投票表態喇

踢走基哥

投邊個泛民都係一樣垃撚圾

不了

選咗出來都未必入到閘
簽咗確認書入到閘當選
隨時因違反確認書被DQ
入到議會限時發言幾句投票

真係想知今後泛民係議會仲有咩存在價值？！

要返工 不了